想去暗瘡印 有咩美容院推介？

我一年前爆瘡爆到七彩
食A酸到今年5月先好返
So far啲皮膚keep得幾好（因為爆瘡學識點保養皮膚）
但係啲紅印試咗好多方法都去唔到
所以都係決定使啲錢去美容院執執佢
但又唔知去邊間

Push

每日食個奇異果先

你以為我冇試過咩 完全冇用
連續食咗三四個月

有同樣問題。
但你有冇試過keep住用一排磨沙個啲？

磨沙嘅咩

磨沙mask 之類去死皮個啲。我都唔知skincare白痴

我有用啲磨沙洗面粉 mask冇研究

香港美容院只會呃你錢 暗瘡印等開返關去台灣搞啦

台灣有咩推介？

磨沙唔好亂用

果酸
mask
自己搞吧啦
出去十皮都冇咩效

美上美

有無介紹邊隻
有個萬年暗瘡印消唔到

位置大？

珍珠粉有啲用

你嗰啲係暗瘡印定凹凸洞？？

紅印

洗臉機有冇用

試下去台灣美上美打皮秒同UP

一定一定要搽防曬！喺屋企都要！紅印比起凹凸洞叫易搞。我慣咗喺屋企搽比較水啲嘅防曬，溫和啲，岀街就愈用物理防曬